最鍾意咩色牛仔褲？

我鍾意嘅牛仔褲顏色有原色、淺藍色、黑色，當中最鍾意係原色。

Btw，我留意過，香港後生一代好鍾意著淺灰色牛仔褲。

D女好興著淺藍色
Btw
通常著原色同黑牛

唔鐘意著牛仔褲

淺藍色好蝦人著，高比較好睇

原色再操

話分兩頭, 覺唔覺有d 人買條牛返黎
但d 蜂巢位同腳節個位唔對好柒?

黑色

原色
淺藍色著到好肥

呢個人有180cm，著淺藍色牛仔褲幾好睇

原色

做開GYM？

硬係覺得好緊好唔舒服

腳粗唔岩著

靚牌子嘅牛仔會有拉鬆 著落好舒服 唔會又硬又緊

咩係蜂巢位同腳節位?

買直腳

咩牌子嘅牛靚料又厚身？ levis好似好薄

apc, sandro, acne, ami

係咪100%棉著著吓點都有knee bag
好肉酸

唔好買咁fit同埋skinny

邊到有靚既爛牛賣？

淘寶

Acne幾好著

直腳好多都月得100% 棉款, 膝頭位坐位會好緊

厚既香港好難著
夏天著條501原色都焗到仆街